你老母單車友文化平真係低

小同少，低同抵 , 咁嘅程度嘅中文都可以錯撚晒

你睇下自己個標題先